\documentclass[]{deedy-resume-openfont}
\begin{document}
    
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     Profile
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\namesection{Sebastian}{Wilczek}{sebastian.wilczek@protonmail.com | +49 1525 4307633 \\ Bonhoefferstr. 32, 47506 Neukirchen-Vluyn, Deutschland \\ Geburtsdatum/-ort: 13. März 1997, 47259 Duisburg, Deutschland}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     Education
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Ausbildung}
\raggedright

\runsubsection{University of Amsterdam}\descript{| MSc Security \& Network Engineering}\\ \location{Amsterdam, Niederlande | September 2019 - Juli 2020}\\
    
\sectionsep

\runsubsection{Fontys University of Applied Sciences}\descript{| BSc Software Engineering}\\ \location{Venlo, Niederlande | September 2015 - Juni 2019}\\
Abschlussnote Cum Laude (Niederländisches Bewertungssystem)\\

\sectionsep


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     Experience
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Berufliche Laufbahn}

\runsubsection{Instana}\descript{| Software Engineering Praktikant}\\ \location{Solingen, Deutschland | Februar 2019 – Juni 2019}
\begin{tightemize}
	\item Zentralisierung der Abrechnungskomponente eines SaaS-Backends um den Ressourcenverbrauch und die laufenden Kosten zu senken indem Kafka-Streams zusammengeführt und der Prozessdurchsatz verbessert wurden.
	\item Verwendung vorhandener Apache Kafka-, Docker- und CockroachDB-Infrastruktur um bestehende und neue Java-Backend-Anwendungen zu erweitern und neu zu entwickeln.
	\item Sammelung von Anforderungen von Engineering- und Site-Reliability-Teams und Kombination der Anforderungen von verschiedenen DevOps-Ingenieuren.
\end{tightemize}

\sectionsep

\runsubsection{codecentric AG}\descript{| Werkstudent Digital Integration}\\ \location{Solingen, Deutschland | August 2018 – Januar 2019}
\begin{tightemize}
	\item Verwaltung von AWS EC2-Instanzen und Entwicklung verschiedener C\#- und Java-Plugins, zur Bereitstellung über AWS.
	\item Automatisierung und Überarbeitung von AWS EC2-Instanzen gemäß den Anforderungen von Softwareentwicklern im selben Team.
\end{tightemize}

\sectionsep

\runsubsection{codecentric AG}\descript{| Software Engineering Praktikant}\\ \location{Solingen, Deutschland | September 2017 – Januar 2018}
\begin{tightemize}
	\item Entwicklung einer Plattform für die vorübergehende Freigabe von Dateien in einem Projektteam mit drei anderen Mitgliedern, verantwortlich für ein neues React Frontend und Java Middleware mit PostgreSQL-Datenbank, die auf AWS EC2 bereitgestellt wurden.
	\item Teilnahme an "goal-boxed" Sprint-Meetings und Durchführung von Requirements Engineering in Zusammenarbeit mit Teammitgliedern und Stakeholdern.
\end{tightemize}

\sectionsep

\runsubsection{Fontys University of Applied Sciences}\descript{| Studentischer Lehrassistent}\\ \location{Venlo, Niederlande | September 2016 – Januar 2016}
\begin{tightemize}
	\item Assistenz des Lehrpersonals bei der Vorbereitung von Kursen und Aufgaben für Studenten.
	\item Unterstützung neuer Studenten bei Projekten und Aufgaben, bezüglich PostgreSQL und HTML/CSS.
\end{tightemize}

\sectionsep



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     Skills
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Kenntnisse \& Fähigkeiten}
\raggedright
\begin{tabular}{ l l }
	\descript{Software (Erfahren)} & {\location{Java, JavaScript, SQL, NoSQL, AWS, Git, Node.js, React Native, Docker}} \\
	\descript{Software (Vertraut)}   & {\location{Python, C\#, HTML/CSS, React}}                                   \\
	\descript{Software Entwicklung}   & {\location{Scrum, Kanban, Pair Programming, Code Reviews}}                                   \\
	\descript{Sprachen}   & {\location{Deutsch (C2), Englisch (C1)}}                                   \\
\end{tabular}
\sectionsep
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     Projects
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Projekte}
\raggedright


\runsubsection{\large{Brandbekämpfung VR Simulation}}
\descript{| Unity, JavaScript, Oculus Rift, 3D-Scan}\\
Entwicklung einer VR-Simulation zur Brandbekämpfung in unzugänglichen Umgebungen (Krankenhäuser)
\sectionsep
  

\runsubsection{\large{CAN Bus Sicherheitsbewertung}}
\descript{| C, Arduino, CAN Bus}\\
Bewertung der IT-Sicherheit von CAN-Bussen und Integritätsschemata, in Zusammenarbeit mit Deloitte\\
\sectionsep
  

\runsubsection{\large{Verschiedene Smartphone-Apps}}
\descript{| JavaScript, Firebase, React Native, Node.js, GraphQL, Expo}\\
Umfassende Einarbeitung in die Entwicklung von Smartphone-Apps für diverse Anwendungsfälle\\
\sectionsep

\end{document}